周杰倫以前同而家既演唱會真係差好遠

利申:睇過魔天倫同地表最強

係囉 而加肥左hea左
利申 無睇過

最大分別係 而家想睇都買唔撚到飛

彈頭演唱會

周杰倫朋友演唱會